放底你嘅人生目標

做咗十幾年嘢
突然覺得自己人生冇咗目標
以前想做更高職位 發現唔啱自己性格 (唔鍾意做違背良心嘅事)
未結婚 又唔想做愛情嚟做人生嘅目標
又冇諗過發達
冇物慾冇權力慾又冇乜嘢想進展

大家可唔可以分享下你哋目標？

繼續ON99 咁過每一日

等死

x2

啊brian

唔覺得好悶咩

話長唔長話短唔短喎 好難等

x3

死

搵到真係鐘意嘅another half
搵到鐘意做嘅工
如果移民到就最好

大把娛樂, 點解會悶

想搵多d錢先 財務自由左有足夠被動收入後就想讀個歷史phd
研究學問呀

買樓

正面post，推

迎接更多既挑戰

希望你盡快搵到！

有咩娛樂？ 唔會玩到悶咩

加油呀！
PhD真係好辛苦

希望你盡快做到

希望可以日日有屎屙

希望你下世好好地做返個人

一齊傾下

有冇得分享下？

你幾耐屙一次

環遊世界都有排啦

唔覺得個世界愈來愈悶咩？ 來來去去都係旅遊搵錢
非旅遊區識到人就話 唔識又係悶

唔降低現有生活水平既財務自由

我插撚盲你隻眼，6萬隻眼都唔夠你還

入ibank做清潔工

介唔介意講下有咩計劃？
投資股票定創業定其他方法

見天地
見眾生
見自己

1.做出一個product
2.財務自由
3.遊走世界
4.加入一個NGO幫助弱小群體

8月會上堂，係自己興趣嘅堂，
希望自己可以有所領悟，
然後想打多份part time 去練習自己啲skill，
終極係想開間公司，
想喺有沉滿正職，都有興趣做part time。

人生目標就係唔駛做 啲錢駛唔哂

先講明，我係母幹型選手黎
不過又未足夠財自

同條女2個加埋搵緊ard 80k
收租收息之類ard 30k
我安分守己幾年 唔搏唔賭 個目標就自然會達到

一早4-5點係海沖浪 望住日出
地點不限

財務自由 精神自由
就算唔productive都要過得輕鬆自在無內疚感
唔洗為未來擔憂
試曬我想體驗嘅野

財務自由

生左仔就人生無晒目標

咁你有咩興趣呀？

收租
有母幹真好

好正呀

點為之精神自由？

怕畀人笑 不了

1. 財務自由
2. 環遊世界
3. 建立自己嘅品牌(?)

脫離世俗嘅枷鎖同強加嘅束縛 有自己諗法同自主權 跟據自己嘅想法同喜好選擇

40歲前財務自由

最緊要有個地方住 唔憂柴唔憂米 可能仲有穩定收入
四個字財務自由
然後會追求學問 想咩都識 識完就發揮去 例如創業
例如周圍去 同人交流
再其次啲會追求享樂例如玩哂去
但好多嘢都係襯後生做先開心
但後生又唔會咁快達到呢個目標
所以都係諗下好

其實出到國同起到身就得 唔可以算係咩目標
叫一個小CHECKLIST 咁
但而家近期出國係無可能

希望疫情過咗你可以成功

人人都怕畀人笑
笑返啲笑你嘅人

笑佢笑你囉

想係咩品牌？

咁呢個既易又難
根本係過到自己就得

加油！
介唔介意講下宜家做成點

諗到就努力做啦！
對有啲人嚟講
有目標已經係一個目標

事但啦
人對呢個星系根本就係冇意義嘅

但人可以為自己設立啲意義嘛
反正做乜對個星系都冇意義

今年目標
N1 合格
論文投稿

明年目標
MASTER畢業
考到氣象預報士資格
搵到份好工

5-7年目標
拎到日本永住

終身目標
比到更好生活條件屋企人
搵到女朋友

一份安穩舒服工作做到退休
收入唔洗高
依家黎講有三萬就夠
不過搵唔到

可以瞓到自然醒

擁有自己嘅品牌/studio
唔使做到好大好出名
收入維持到現有生活水平就夠

現狀：打份牛工

睇得明黑格爾

做個好父母可唔可以係目標？

勁呀清！
努力！！

三萬耐咗就發現好唔夠
衣食住行掹掹緊

放假得唔得

加油呀！
想做咩産品？

唔洗租樓夠洗啦
我同屋企人一齊住
一個月都洗唔到三千
家用另計

我剩係聽過佢個名

總有日想出嚟住
爽好多

環遊世界， 點知比肺炎搞到咁

等下啦
人冇事先環遊到世界

多謝你, 不過我覺得自己好廢
同年齡既朋友已經上哂岸, 有樓有車有家庭
而自己仲係一事無成

攤係到望海

但香港人選擇食好野買靚衫去旅行呢
我就無所謂用晒買股票
不過蝕好多

想做攝影師
如果影到結衣bb就死而無憾

我知佢係哲學家
比你好少少

人比人比死人
人哋起跑線前過你唔通又話你知咩

同埋人人要嘅嘢都唔同
有人覺得呢啲係負擔

唔難做到喎

努力學下啦
我都努力緊

Gogogo!!!!

唔洗番工有飯食

40 歲前事業成功，做哂自已既dream job 同有間house
跟手開間startup

55 歲就夠被動收入唔洗點做周圍去

我名

每月儲得咁少？
以我年紀都已經儲得多過個表
但我係搵得少先儲得咁少

短期目標
考車合格
搵到份好工

5-10年目標
買樓
買車（想買tesla）
工作穩定

長期目標
組織家庭 開開心心咁生活

不過唔洗返工會好悶
或者咁講
除咗食飯 要搵樣嘢有得長玩長有

希望你做到啦
介唔介意分享下宜家做成點

首先

咁我都做到喎！

我都覺
不過冇儲開錢嘅人就覺得好難

利申: 冇物慾所以會儲錢但唔多

祝你成功
考車真係好緊張
不過坐到上車就冇事！

三十歲前考到紀律部隊officer(非白衫）

渾渾噩噩咁過一世

介唔介意問下點解？ 對制服有情意結？

其實好難

我唔怕悶，我一日訓16個鐘

大家都努力啦
要靠自己既努力先達成既目標，可能追唔到d 富二代但可以改善到自己同屋企人生活都好

我而家起外國打緊工，做緊全球最大既IT 公司之一

會唔會試下係香港做到咁上下經驗先走
咩都冇去外國真係好難捱，有咩事真係冇工開既話租都俾唔起

自己做老細 唔再睇人面色

整下啲手作仔

40歲唔洗做。

master 應該點都收掛
但起外國讀書又要租樓又要生活既話好貴

咁唯有好好儲實力見機行事
加油！

其實好好彩我哋可以體驗一下呢個歷史事件

我瞓十個鐘就唔想再瞓好想放電

都唔洗追到任何人咁
夠就好了
但夠係幾多就人人唔同

清好勁喎！ 要繼續努力
希望你目標達成之日講出嚟慶祝下

可以握手見下面已經滿足

挑戰打飛機世界紀錄

其實做老細先睇得多人面色
由客至員工都要理晒

加油呀！ 希望有日會見到你作品

咁之後會做咩？

Gogogo!

咁個紀錄係點

我都係 尤其係三十歲 一諗到仲有35要做自己唔鍾意做嘅嘢 好灰...

即係想做公務員囉

揾夠錢40-45歲退休
去外國生活

北姑都無得叫

男定女？搵幾錢？

83次一日，紀錄保持者係個泰國佬

係呀，同埋做到呢啲位可以有權力lead住啲下屬

開心，唔使為錢愁
難到嘔

去周遊列國。經驗人生

唔知點解成日會凝住。到左個日。我就瓜左。。

唔貪心 做細細地就夠

但係我仲係諗唔到點先達到財務自由

三個月
加油！

三餐一宿，揾個歸宿。

香港政府真係好離地

加油！ 希望你可以做到好上司

其實真係唔係人人做到
個心態好難做到

職業兒子

雖然好多都係咁
但希望唔係你

去吧！

細細地都煩
入貨出貨一腳踢

係香港都係諗到滾一舊錢再由佢自己行
賣startup 炒股 最後就收租
唔至樓
仲要專利鋪大廈

樣樣都好難

加油！

離開香港去另一個地方生活.

咁就姐係唔屬於你
搵個更啱嘅

其實唔難
係辛苦啲？

等睇個ex中武肺死
同個女同事一齊
搵好多錢 買樓
去唔同地方旅行
同佢生兩個小朋友 白頭到老

話晒都ex
同埋用自己心神去咒個無謂人唔抵呀

不過都希望你可以組織到一個美滿家庭！

如果唔係因為武漢肺炎的確係唔難嘅,我就算走到都可以做返本行.雖然都係辛苦,但人哋有標準工時同租務管制.

想有啲成就，唔洗另一半擔心將來生活

講出嚟好易，做起嚟好難

唔想叫雞先脫青

以前讀書有好多人生目標，諗住去做professor/喺科技公司做research，但係到出黎做野就變左過得一日算一日。

咁就等埋武漢肺炎先
宜家儲下錢
人在外的確要多啲錢

去英國學教車，之後做教車師傅

你嘅目標同其他人有咩唔同

唔洗再番工,搵夠錢
可以周圍去下,無憂無慮咁過活

唔明

沒目標 點算？

我住喺英國 住咗八年 今年25 正職係律師

目標呢：
1 - 快啲轉行 想向創作方面發展 主要寫劇本 我之前睇咗Spider Man Into The Spider Verse 覺得好感動 終極目標係可以參與類似電影嘅製作 如果係寫劇本就夢想成真了 就算呢樣唔得 都想有作品出到街
2 - 識個啱嘅女仔結婚 以前想20歲結 而家就隨緣
3 - 抽多啲時間做義工
4 - 鋼琴同結他彈好啲 以前試過音樂製作 但放低咗 希望可以試吓做返 主要都係想寫Pop 同 R&B 英文歌為主 賣去歐美市場
5 - 多啲時間滑浪 呢樣可能要搬屋先做到
6 - 健康啲 多啲健身 食得健康啲
7 - 財政穩健

咁就好好了 首要目標係轉行

安樂死

每日訓到自然醒

返工

基層點樣搵到足夠既被動收入？
正常要搵足夠既錢就要讀書
有雞先定蛋先？好撚亂

黨已經貼心幫大家做好哂生涯規劃
追隨習近平思想 實現中華民族偉大復興的中國夢

习近平给老党员回信:在党爱党为党奉献一辈子

我以前有好多興趣。喜好。覺得個世界係 彩色。但返工耐左。個世界越來越灰。越來越唔想郁。

短期目標 減肥
講左成年半

都好難呀
有啲成就好難定義

真心唔建議
咁就一世回憶

會唔會係做得太攰冇時間諗嘢或做到冇晒火
咁要停停諗諗喎

漏左打細路喎你

唔知英國教車師傅牌似唔似香港咁難考

有時候
我嘅目標係想搵個目標

呢個真心難

睇你得唔得㗎咋

其實律師係咪真係咁唔好做
身邊律師朋友都轉工
留得低都係做到狗咁想走

你啲目標都好 concrete呀
希望可以全部達成！

香港

就會發現人工呢樣嘢真係好死lol

至緊要係一個 effective mindset and idea
諗到天花龍鳳做唔到都死

我都有呢種感覺
發現都要跳出嚟諗下點行

聽日先開始

結婚
移民
財務自由

有時夜晚靜起上黎。我會諗。究竟我出世係呢個世界係為乜。去做奴隸？ 定係有其他更加值得我去做既野去做。我唔想到我病到郁唔到既時候先後悔我呢世人都枉過。

財務自由真係好難

我思故我在
其實我都成日諗呢樣嘢

暫時目標都係盡能力賺咗一舊錢先
呢個世界冇錢乜都難

為左將來生活好過啲 財務自由係必需既

有錢又煩，無錢又煩。窮既時候，你無得揀，逆來順受，頂硬上，無多餘時間俾你去諗太多野。窮得黎簡單，好似容易滿足同開心。有錢就有要求，有選擇。有時有選擇都唔係一件好既事。

有錢有要求反而係個人選擇
冇錢有排愁就係個客觀事實

試過冇錢飯都冇得食
都試過有啲錢好似想點都得 但發現都係心態決定境界

我都差唔多。依家只係想簡簡單單就算。唔想咁複雜。或者揾個海邊住落黎。發下牛鬥。

同大家傾完
都發現目標都好相似

其實真係安穩就好

我唔鍾意啫 可能有人好鍾意

大家加油

住係個自由地方
環遊世界
唔洗為錢而煩惱
有時間發展自己興趣

想養貓
前提係要搬到出黎煮 因為屋企人唔比養

點解唔鍾意？ 讀咗咁多年會唔會覺得可惜